[Let's play a game] 一人一隻你覺得一個月後升最多既股票

以 2019 年 4月4日收市價計
2019 年5月3日 收市邊隻股票升最多?
4月8日開市前截止 一個月後開估

700 for sure

中旅

0823

提醒大家 美股都得

2388

665

469 凱普松

2919

12

1168🤘🏻

7300

0028

1729

2013 微盟

939

261

1288

1918 融創
現價 39.65

NVTA
ZS
XLNX

喂阿哥 一人一隻啊喂

6100

1299

amd yes